<resources>
    <string name="app_name">IValik</string>

    <string name="title_section1">Section 1</string>
    <string name="title_section2">Section 2</string>
    <string name="title_section3">Section 3</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_example">Example action</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="Monday">П</string>
    <string name="Tuesday">В</string>
    <string name="Wednesday">С</string>
    <string name="Thursday">Ч</string>
    <string name="Friday">П</string>
    <string name="Saturday">С</string>
    <string name="Sunday">В</string>


    <string name="pull_ups_on_the_bar">
        Подтягивание на перекладине
    </string>
    <string name="pull_ups_on_the_bar_desc">Упражнения хорошо подходит для увеличения ширины спины.
        Техника выполнения упражнения:
        Станьте возле турника и возьмитесь руками за него, если он слишком высоко подпрыгните и ухватитесь
        руками за него, расстояние между руками должно быть шире ваших плеч. Сделайте вдох, затем
        начните подтягиваться, локтями не надо прикасаться к телу во время подтягивания. Подтянитесь
        так чтоб ваш подбородок стал выше перекладины. И затем медленно опускайтесь в исходное положение
        и повторяйте. Выдох делается в конце максимальной точки нагрузки при подтягивании вверх.</string>
    <string name="deadlift">
        Становая тяга
    </string>
    <string name="deadlift_description">
        Становая тяга - это базовое упражнение для спины.
Техника выполнения упражнения:
Поставьте штангу на пол, наденьте на нее необходимый вес блинов. Поставьте ноги на ширине плеч,
        ноги в коленях должны быть чуть согнуты, ступни должны быть под грифом штанги. Нагнитесь
        (спина должна быть прямой!!!) возьмитесь за штангу руками (расстояние примерно ширина плеч).
        Глубоко вдохните начинайте подымать штангу до полного выпрямления (ноги в коленях одновременно
        разгибаете пока вы не будете стоять ровно). Все время держите спину ровно! Травму получают именно
        тогда когда не держат ровно спину. Затем плавно опустите штангу вниз, также держа спину ровно! и
        сгибая колена. Попросите тренера чтоб вам показал как правильно выполняется это упражнение, и пусть
        посмотрит как вы его делаете. Выдыхаете при подъеме штанги в конце максимальной нагрузки.
    </string>
</resources>
