<resources>
    <string name="app_name">MobileGym</string>

    <string name="title_section1">Section 1</string>
    <string name="title_section2">Section 2</string>
    <string name="title_section3">Section 3</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_example">Example action</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="Monday">П</string>
    <string name="Tuesday">В</string>
    <string name="Wednesday">С</string>
    <string name="Thursday">Ч</string>
    <string name="Friday">П</string>
    <string name="Saturday">С</string>
    <string name="Sunday">В</string>

    <string name="approach">подход</string>
    <string name="repeat">повторние</string>

    <string name="weight">вес</string>

    <string name="pull_ups_on_the_bar">
        Подтягивание на перекладине
    </string>
    <string name="pull_ups_on_the_bar_desc">Упражнения хорошо подходит для увеличения ширины спины.
        Техника выполнения упражнения:
        Станьте возле турника и возьмитесь руками за него, если он слишком высоко подпрыгните и ухватитесь
        руками за него, расстояние между руками должно быть шире ваших плеч. Сделайте вдох, затем
        начните подтягиваться, локтями не надо прикасаться к телу во время подтягивания. Подтянитесь
        так чтоб ваш подбородок стал выше перекладины. И затем медленно опускайтесь в исходное положение
        и повторяйте. Выдох делается в конце максимальной точки нагрузки при подтягивании вверх.</string>
    <string name="deadlift">
        Становая тяга
    </string>
    <string name="deadlift_description">
        Становая тяга - это базовое упражнение для спины.
Техника выполнения упражнения:
Поставьте штангу на пол, наденьте на нее необходимый вес блинов. Поставьте ноги на ширине плеч,
        ноги в коленях должны быть чуть согнуты, ступни должны быть под грифом штанги. Нагнитесь
        (спина должна быть прямой!!!) возьмитесь за штангу руками (расстояние примерно ширина плеч).
        Глубоко вдохните начинайте подымать штангу до полного выпрямления (ноги в коленях одновременно
        разгибаете пока вы не будете стоять ровно). Все время держите спину ровно! Травму получают именно
        тогда когда не держат ровно спину. Затем плавно опустите штангу вниз, также держа спину ровно! и
        сгибая колена. Попросите тренера чтоб вам показал как правильно выполняется это упражнение, и пусть
        посмотрит как вы его делаете. Выдыхаете при подъеме штанги в конце максимальной нагрузки.
    </string>
    <string name="dips">
        Отжимания на брусьях
    </string>

    <string name="dips_description">
        Отжимания на брусьях это упражнение качает нижнюю часть груди, передние дельты и трицепс (трехглавую мышцу).
        Для увеличения нагрузки вы можете надеть специальный пояс и прицепить к нему гантелью или блин от штанги и отжиматься с ним.
        Техника выполнения упражнения:
        Запрыгните на брусья, руки прямые в локтях, ваши ладони смотрят на ваше тело. Ноги слегка согните в коленях.
        Глубоко вдохните и опускайте тело вниз, ваши руки должны сгибаться тока в локтях. Затем надо отжатся
        (подняться в исходное положение) и в конце подъема вы выдыхаете. Не надо расшатываться во время выполнения упражнения.
    </string>
    <string name="bench_press">
        Жим штанги лежа
    </string>
    <string name="bench_press_description">
        Жим штанги лежа - это базовое упражнение, оно качает среднюю нижнюю и верхнюю часть груди.
        Техника выполнения упражнения:
        Лягте на скамью, так чтоб ваша голова оказалась под грифом, ноги поставьте чуть в стороны и
        упритесь стопами в пол. Руками возьмитесь за гриф (расстояние между руками шире плеч) глубоко
        вдохните и снимите штангу со стоек. Это исходное положение, опустите штангу к груди и подымайте
        ее в верх ближе к стойкам и выдыхайте в конце подъема, когда самая большая нагрузка, и так повторяйте,
        в конце выполнения всех повторений заставьте штангу на стойки. Не забывайте что возле вас должен быть человек
        который вас будет страховать, если вес окажется затяжелым, особенно когда вы будете выполнять последнии разы
        упражнения, вы можете опустить штангу на грудь, а назад поднять вверх у вас уже не хватит сил.
        Вдыхаете перед подъемом штанги, и при подъеме штанги выдыхаете воздух в конце подъема.
    </string>

    <string name="squats_on_his_shoulders">
        Приседания со штангой на плечах
    </string>
        <string name="squats_on_his_shoulders_description">
       Это хорошее упражнение для ног.
        Техника выполнения упражнения:
        Зайдите за стойки и упритесь в штангу плечами, возьмитесь за нее руками (расстояние чуть шире ваших плеч),
            встаньте и подымите штангу плечами со стоек, сделайте 2 шага вперед от стоек. Начинайте приседать,
            спину держите прямо, и смотрите вверх, так будет проще держать спину ровно. Сначала берите
            не большой вес штанги чтоб научится правильно выполнять технику упражнения, пусть тренер вам
            покажет как правильно делается это упражнение. А затем посмотрит на вас, так ли вы его делаете.
            Вдыхаете приседаете, и при подъеме со штангой выдыхаете воздух.
    </string>
    <string name="lifting_dumbbells_for_biceps_sitting">
    Подъем гантелей на бицепс сидя
    </string>
    <string name="lifting_dumbbells_for_biceps_sitting_description">
    Подъем гантелей на бицепс сидя это упражнение качает середину, верх, низ бицепса и часть предплечья (верх).
Техника выполнения упражнения:
Сядьте на стул со спинкой, упритесь в нее спиной (спину держите ровно). Возьмите гантели в руки (ладони смотрят внутрь) опустите их в низ.
        Глубоко вдохните и плавно сгибайте руки в локтях, поднимая гантели вверх (к груди),
        когда гантели дойдут до уровня локтей начинайте их разворачивать наружу. В конце подъема выдыхаете и возвращаете
        руки в исходное положение (плавно сгибаете их в локтях). Положение локтей должно быть не подвижно во время выполнения
        этого упражнения, они тока сгибаются и разгибаются. Также не сгибайте руки в запястьях во время выполнения упражнения.
    </string>
    <string name="twist_on_an_incline_bench">Скручивания на наклонной скамье</string>
<string name="twist_on_an_incline_bench_description">
    Скручивания на наклонной скамье с наклоном вниз -это упражнение укрепляет верхнюю часть мышц живота и прямую мышцу бедра.
Техника выполнения упражнения:
Сядьте на скамью с наклоном вниз, заведите ноги (голени) за валики, скрестите руки (на груди).
    Глубоко вдохните и наклонитесь назад, и поднимитесь вперед и выдохните. И так повторяйте
</string>
    <string name="press_bar_on_incline_bench">
        Жим штанги на наклонной скамье
    </string>
    <string name="press_bar_on_incline_bench_description">
Жим штанги на наклонной скамье лежа под углом 45 градусов качает верхнюю часть груди.
Техника выполнения упражнения:
Лягте на скамью под углом 45 градусов, ноги поставьте чуть в стороны и упритесь стопами в пол.
        Руками возьмитесь за гриф (расстояние между руками шире плеч) глубоко вдохните и снимите штангу со стоек.
        Это исходное положение, опустите штангу к груди и подымайте ее в верх ближе к стойкам и выдыхайте в конце подъема,
        когда самая большая нагрузка. И так повторяйте, в конце выполнения всех повторений заставьте штангу на стойки.
    </string>

</resources>
